父母結婚週年送乜俾兩老好？

假鳩+飛機杯

細佬

其實結婚週年關你乜事

關你咩事 識做就個日出街留返俾佢地扑野

孫

祝賀下姐